代理老師妻「校門口激吻」正式老師 摩鐵開房1小時半：我們談公事

一名黃姓代理老師懷疑妻子和楊姓老師關係曖昧，接著就發現兩人在校園大門口前吻，兩人之後還到汽車旅館開房間1小時30分鐘，氣得他怒向兩人提告求償。對此，橋頭地院認為，黃妻和楊男的行為已經傷害黃男的心靈，因此判他們須賠償50萬元，可上訴。

判決指出，黃男發現妻子不僅跑到楊男任教的地方，跟對方在大門口公然親吻，之後還相約到汽車旅館開房，但他前往抓姦後，因為沒有找到相關證據，因此兩人相姦、通姦等罪都被處以不起訴處分，因此黃男改提起民事告訴。

黃妻、楊男均否認婚外情，辯稱兩人關係沒有踰矩，只是相約到汽車旅館討論事情。對此，法官認為，黃妻分明已婚，卻公然在校門口和對方做出親暱行為，而兩人還在汽車旅館開房1小時30分，明顯已經超出朋友間的社交禮儀，因此判兩人須賠償黃男50萬元，可上訴。

生物學問題

台灣？

揚到係學校門口就咀